究竟17號條頸長d定薛凱琪條頸長d

17號
薛凱琪

長頸鹿長啲

我條丁長啲